一齊睇下烏克蘭,法國, 香港勇武派既分別同下場

烏克蘭:
行動: 執行斬首行動
後果: 羸撚左冇下場, 唔撚洗入冊

法國: 燒垃圾桶
後果: 冇事

香港: 燒垃圾桶
後果: 坐7年

對手: 共產中國 (獨裁國家)

秘咗個post了

香港
行動：食黃店
結果：大獲全贏

樓主放負，拉

當燒垃圾桶既成本仲高撚過斬首既時候
仲係網台同連登時事台叫人燒垃圾桶既99.9%係弱智

黑人？

唔係話放負

中共係人類歷史上第一個高科技獨裁政權

100%權限式全民監控，傳統抗爭方法已經唔work